有冇用wiki 維基百科手足可以upload尋日警察清場同暴力對待相

wiki完全冇尋日警察清場同暴力對待相，需要大家upload上去Wikipedia commons 幫幫手

過程
1.先註冊
2.upload 相/片 (一定要自己原創影，而且係用同一個器材拍攝，否則管理員睇到exif data，覺得圖片太細會覺得可疑，之後會刪除同ban account)
3.Categories分類輸入Demonstration against extradition bill, 12 June 2019

圖片可以用在
反對逃犯條例修訂草案佔領行動

對香港警察的批評

集中火力反送中啦

Push